有咩方法令我唔中武漢肺炎？

便秘痾一粒粒嘅屎，啲廁所水直入屎忽窿，我泥手攞張消毒濕紙巾插入去，呢加個人有啲唔自在，想問各位我有咩方法減低患病機率

利申：仲喺廁所

即場斟啖廁所水黎飲
一陣有尿痾就會迫番本身由屎眼進入既病毒
由尿道出番黎

痾多舊屎堆返啲水出嚟